今日係達哥(牙韡)罷工第6個月

牙達一早支持3罷走得最前
各位手足原諒左佢未

冇嬲過又點原諒 達哥好慘

好掛住9點半

一早原諒了

好想佢快啲開返台比啲心靈慰藉手足

豬蛇7宗罪害死佢

冇咗佢依半年都好似上唔到電咁

達哥只係走得太前

開左幾年免費台儲人氣
依家上晒位做廣告天王
難得借今次運動做藉口
終於唔洗日日開兩粒鐘
爽死了～！

睇戲都唔睇佢

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。

以為係豬sir

諗唔諗到12月係點

12月達哥復出

我支持達哥開台
你現在可以屌我了

拉

頭8個留言繼續圍爐

無人睇佢賣條撚

一早就帶頭罷工 行得太前

留著淚偷看舞台劇，默默打氣

我地大把兄弟

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月了，留著淚偷看舞台劇，默默打氣。